我相信巴塞能在魯營反勝

我係魯營球場見過好多既奇蹟，幾厲害既反勝你都見過，只有有1%贏，我都99%相信巴塞。真正的球迷唔會只係係贏波既時候先支持。即使輸多十粒我都繼續支持。下場7比0，魯營球場見

我係酋長球場見過好多既奇蹟，幾厲害既反勝你都見過，只有有1%贏，我都99%相信阿仙奴。真正的球迷唔會只係係贏波既時候先支持。即使輸多十粒我都繼續支持。下場4比0，酋長球場見

我係酋長球場見過好多既事蹟，幾厲害既熱血出局都見過，只要有1%贏，我都99%相信阿仙奴。真正的球迷唔會只係係贏波既時候先支持。即使輸多十粒我都繼續支持。下場3比0，酋長球場見

哭左

巴塞同其他球隊唔同，佢有一種難以言喻既夢幻，由細哨3比0贏皇馬，到六冠王。巴塞總是能夠創造奇蹟，話比我地聽乜嘢叫足球

yes

唔好咁重手 夠贏就放過巴黎啦

我咩都唔知 我淨係知道巴塞反勝psg 嘅機率高過阿妓反勝拜仁

留左力

本身諗住7比0

贏夠就算啦 88分鐘我都話6:1就夠
留小小面比PGS啦 人地帶住4粒黎輸架

真心比左面

神post ，分析到咁

重推

推到巴塞球員見到